真係好卜街, 我發覺黑警打新移民細路最兇殘!

電視睇到喺柴灣,屯門, 屋邨呀咁, 防暴最橫蠻兇殘,見人就打, 見人就拉, 反而喺啲舊區就有d收斂,

我估係黑警好歧視新移民, 黑警認為新移民低賤啲, 比你過到嚟重咁多嗲, 當自己係大陸公安咁打佢哋!

留意好多失蹤同被自殺都係新移民細路!

我只係覺得所有小朋友都應該受到保護
除左講蝗語既

新文宣方向？

佢哋喺屋邨一見到有少少口音都拉,
13,4歲都拉, 恰佢哋屋企係新移民!

係事實

你識唔識野㗎之前停課支那閪喺we柒已經放風有指令要離港一段時間，唔走就後果自負呢一班新移民唔撚聽話，你班新移民一落嚟就爭晒啲大單位公屋，死差佬有申請公屋梗係打撚柒佢

其實有唔少前線巴絲都係新移民/移民二代，主要係經歷過中國制度先至會更珍惜香港民主

真
打人棄屍強姦最多都係屯天元荃灣